講起機場 有冇諗過港珠澳？

港珠澳就係機場隔離，又冇一地兩檢，唔駛驚送中，又可以向同胞宣傳，有冇諗過搞？

搞馬場

馬場都可以

不了，班馬友好惡

咁多人，會唔會散咖座野

散咗仲好 以後冇得用
大灣區計劃又失敗一步

港豬澳拍蚊喎

如果係拍蚊就唔會搞到東涌烏煙瘴氣啦

唔該大家出Post畀多少少資料

借個位講下，未確實嘅資料麻煩大家出post標題寫明「未FC」、「求FC」，唔好畀自己友誤導搞到自己中伏！民間記招信用好重要！

8月8 行完商場去禮賓府，特首辦

雖然多支那人，
但係相對亦多老人家小朋友
未必咁work

向埋佢哋宣傳都未嘗不可

推